仲有無人記得四年前嘅今日……

2016年2月28日 立法會新界東補選

當年年初二，魚蛋革命
全城割蓆，個個譴責暴力
呢個時候，梁天琦肩負整個本土派出嚟參選

當年，雖然梁天琦贏唔到
但到今日大家依然當佢係精神領袖

點解佢咁特別？點解佢講嘢咁吸引？
因爲佢唔係淨係同你講要關鍵一席，佢唔係淨係同你講政治立場
好記得係一次論壇，梁天琦話：「我唔係要爭取香港人嘅接受，我要爭取嘅係香港真正嘅民主自由，入到議會我都會繼續武力抗爭」
佢最令人眼前一亮嘅係佢有願景：本土、民主、自治
佢電視辯論同你講香港要自給自足，要本土化

四年後嘅今日，又係選舉年
今年9月，全力爭取35席過半係共識，但邊個坐呢35個位呢？
最重要嘅分野係邊啲有藍圖有願景有執政意志，邊啲可以講得出攞35席佢會點抗爭，邊啲講唔出
今年嘅立法會只會有攬炒派同收成期之分，前者攞過半就會無限投反對逼政府到絕境要解散立法會攬炒，後者攞過半以爲自己贏咗
邊啲人係咁說服你投票俾佢過半，邊啲人有執政願景直接吸引你投票俾佢，將會一清二楚

以上只係個人預測，純粹有感而發

四年前，由梁天琦開始
今日我哋終於跟上

光復香港
時代革命

不同路線點樣分歧都好
場仗我哋都要一齊繼續打落去！

光復香港
時代革命

咁就4年……

仲有無人記得……

果陣我淨係玩都無留意時事既港豬

正常，好多人都係2019年先開始諗政治

比多d機會後生仔，老嘢留返10席8席比佢哋就夠啦

一定要初選

今次投7號 下次投6號

9月全投本土
兄弟爬山

～立場新聞

楊雪盈講野搶口到

冇錯！

有本土投本土 冇本土就投泛民
死都唔撚投極權派
白票撚同我收收皮先
做左可以做既野 制度內外都要爭取

其實初選嘅話本土都唔一定拎到好多席
協調會唔會好啲

前者攞過半都會有贊成票架...

當年泛民衝出黎割

唔會協調到

今年冇得割

推

咁等攬炒
到時本土派又成界票黨
#下次先投本土

初選最公道

光復香港 時代革命
係咩意思
點解可以無視歷史就作過意義比佢?

本土派史上最團結既一日

四年後睇返真係好唏噓

push

記得 一定記得
當年仲有幫天琦企街站

多謝勇武多謝手足

記得
人生投過票俾天琦

有本土投本土，冇下次

死嘅死 坐嘅坐 走嘅走
遲來嘅多謝有咩用 不如應承我 立會只投本土 ok?

唔會再有下次機會㗎喇

我都係當年走得太後

4 年前真係一場啟蒙運動
新東補選論壇我都loop 到2020

光復香港
時代革命

支持

呢個真，成日loop補選論壇

當年話要攬炒投建制

因為泛民對本土嘅打壓更甚於建制

天琦

連登仔係話梁天琦入獄前收火係因為認同泛民理念

推推推

泛民mark實哂堆議席位, 到時本土派自然要讓路, 投泛民先係大局為重

on9啲人

mark？初選啦on9咩
佢mark實曬唔俾人，我先更加唔會投俾佢，黐線
區選都要初選啦

都係個句 有本土投本土 冇本土就投泛民 絕不投白票 投白票姐係俾對家贏多一票 我要既係奶共派輸

光復香港 時代革命

推唔到

Push

香港人都自己難以忘記嘅228

有本土投本土 冇本土就投泛民
假設你係泛民議員 你會做咩？

入到議會都會繼續武力抗爭

希望來屆代議士做到

光復香港

有本土投本土
冇先投泛民
一定唔會投白票/唔投票

冇錯，一定係咁
四年前話大局爲重
今年一定投本土

泛民要有執政意志
唔好再被動做萬年反對派
咁至係解決分化嘅唯一方法

好後悔當年投dead body...

Quote from青政：你放心, 一定發明到新嘢叫大家含, 道德綁架大家, 唔撐就係鬼。。。(下刪一萬字)

初選對比例上少、支持者多係後生（甚至未成年）嘅好撚唔公平，當年本土唔玩初選俾人話鬼，呢樣係其中一樣令一對大台反感嘅原因。大佬，初選我點都贏唔到，但泛民嘅理念又係垃圾，唔好試圖用你有優勢嘅初選結果道理綁架我支持你。再者初選呢啲明顯對傳統偽反對派、泛民有對嘅嘢，但對真抗爭者、願意犧牲嘅本土派冇利嘅嘢，咪搞。

初選只係曲線抗壓香港抗爭運動咋，點解？因為係打壓緊本土派囉。你以為泛民叫佢時代革命就係本土化？只係左膠借本土口號復辟咋。

老泛民一定唔投，後生泛民可以考慮，但一定本土獨派優先。同埋唔該老泛民自己縮返入個閪到唔好出嚟選，今次運動你哋做唔到大台、同你哋無地位先可以堅持咁耐。泛民醒水就主動讓路俾本土，唔係佢哋做硬分化撚。

4年...行得太前
應該話係我地行得太慢

真
泛民不願承認嘅歷史

4年前政府DQ晒所有本土

仲有人話放棄港獨

香港獨立

永遠都記得個陣每晚都去九龍城幫手整選舉單張既日子
每晚幾十人迫係工廈入面只係為左幫天琦助選, 將選舉單張交到市民手上...
4年既改變好大, 雖然個陣失敗左, 但希望4年後既今日香港人唔好放棄, 一定要繼續爭取~ 今次放棄左香港人將會被滅族

邊個老泛民出嚟選一定屌7佢
張超雄、白頭佬個班

我諗投咩都好 極權都一定會用盡方法令民主陣營少過過半數
不過今次係點都做左先
而且可以利用dq本土議員做理由爆發新一波既運動(if 支那肺炎收皮)
人始終都係感情動物 係要啲理由同一時既憤怒推人去上街示威

沒可能

全城割蓆，個個譴責暴力

高登仔冇撚割過，咪屈

香港無人識政治，應該話共產黨底下無政治

諗起當年天崎出黎開街站 我同佢握手打氣 補選叫呀媽投佢
估唔到個次就最後投佢既機會

沒人入嚟

@通處

今次唔好啦。。。

【請廣傳】「寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷」去面對立法會選舉！

永遠同梁天琦有關嘅post都推唔郁

下次先投6號
但冇下次了

屌

泛民議助打手想騎劫

大家加油嚟緊仲有好多場仗要打
唔好放棄 向住大方向繼續努力
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

認同 推呢個

笠曬水

投ON Q既有險可守

老泛民不了
鄺仔許峯可以

天Kbb

到時共產黨一定想盡辦法打壓
唔好分化 對準矛頭

可以
但泛民可唔可以承諾當選後提供資源比本土派?

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

Exactly 老野真是-0-0

梁天琦係泛民死穴

佢既上訴到而家仲未判

一定要，希望點忙都要有

而家跟上大隊就好

唔好放棄，唔好就返去做港豬

香港好需要你，我同大家

好掛住佢

推返俾大家睇 一定唔好唔記得

毒果當年瘋狂狙擊，抹黑本土同獨派

人呢

all in 本土

聲都唔敢聲

其實有啲人無留意,天琦入獄前開始搞番好同泛民既關係
毛ee同范國威都周不時探佢

嗰陣都係心諗集中票源俾dead body先

本土優先就梗
理得你屌我鎅票

搞錯曬,你只係睇到前期既佢,你根本就無留意到天琦既轉變

毛ee同范國威本身就係傳統泛民分裂出嚟，唔同
民主黨、公民黨、仲有班老泛民先係重點

連登仔最鍾意嘅泛民割席最快，第一時間衝出嚟譴責暴力

你係咪黐線架？
私底下frd唔frd同泛民點樣傷害過本土派係兩件事嚟架喎
長毛夠同老鼠成有偈傾啦
一張相搭膊頭所以？

無人夠擔入嚟屌，因爲講緊梁天琦

還記得當年喺度罵緊魚蛋革命嘅丟磚，

到之後轉為支持梁天琦，

但係冇得投票，

唉。

四年

其實本土有初步參選嘅人未？

撐唔撐飯民都好，都係要投票要建制輸，冇理由無條件送啲議席俾班仆街

本土推

係咪投咗dead body?

打魚蛋

天琦有回應過，自己睇

有天琦推

係時候吹風逼泛民讓路

應該票都冇投到，不過遲到好過冇到

表示而家都係港豬

pish

如用這歌
可以代表我
可以為你加一點附和

行動po,推

天琦大戰中間超人

泛民可唔可以唔好霸咁多位，讓左本土派先，有剩位先派人出選
區議員選舉證明左 素人本土派比泛民更有吸引力
（沙田唯一藍既選區，係比泛民𠝹死左）

泛民先係𠝹票個個

本土派應該立即物色人選，搵夠35，甚至70人出嚟選，有人我哋就諗方法推晒佢哋入去

應該有人搞緊㗎喇
不過唔會咁快俾你知

香港獨立
時代革命

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

allin6

呢次補選真係我嘅政治啟蒙...

仲記得
光復香港，時代革命

希望本土有覺悟全面接管立法會，唔係得一兩個人去選，一個天琦4年嚟可以帶嚟咁多影響，如果有70個繼承天琦意志嘅人，走入大眾視野入面，咁香港獨立嘅正式討論先開始

你搞錯咗,我無話佢同泛民認相係罪,相反佢做得啱
我係想講佢入獄前既思想轉變,
啲人想借梁天琦攻擊泛民根本捉錯用神

我睇住佢魚蛋革命後,見到手足被人拉之後,梁天琦既思想轉變

由得理不饒人去到想統合大家既力量

佢公開講過話好後悔以前做啲擺姿態既事浪費咗民意授權

梁天琦入獄前, 表明希望民主陣營 (包括本土派, 泛民, 溫和左膠等) 梳理各種分歧，珍視彼此的差異，並以此為凝聚更大力量的契機.

佢入獄前既言論去到公開信,全部都係向啲個方向努力緊

但有啲人同佢做既相反,只係抽佢水行借佢周圍屌人,不知所謂,
浪費天琦既苦心

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

好多本土派覺醒

Agger

我記得果時我中四
上堂老師同我哋討論
問我哋如果我哋係選民 會點揀

我仲記得我果時話暴力解決唔到問題

當然我宜家唔係咁諗
支持一切武力同埋非武力抗爭
光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

亦當然 宜家學校根本容不下政治討論

初二朝早睇返直播睇到幾肉緊

今年佢試吓割 下場就係少數反對派咁 永不超生

天琦放下身段想統合大家力量,係和勇不分既先軀
睇嘢遠過你班借佢嗰名,周圍屌人既人

當年含撚投AY嗰班真係死一百萬次都唔夠

300億泛民都投贊成啦，講嘢

成個post唔撐泛民肯定係五毛
中共最唔想泛民係立法會過半

梁天琦入獄前, 表明希望民主陣營 (包括本土派, 泛民, 溫和左膠等) 梳理各種分歧，珍視彼此的差異，並以此為凝聚更大力量的契機.

同意，冇執政意志嗰班唔該退休

好想新聲音入到議會
泛民咪再恰本土
再係過往咁真係搞唔掂

冇本土唔撚投
歡迎黎屌鳩我

今屆區選好多白區
都係因為泛民冇插旗
本土素人攤身而出先至有奇蹟出現

本來泛民就唔會讓

要有代表畀本土/含唔落泛民人士投

何俊仁為梁天琦寫求情信

何俊仁接受眾新聞訪問時透露，梁天琦回港後主動與他見面，彼此更成為朋友。他形容，梁天琦有着巨大轉變，對昔日行為有所反省，欣賞他勇於回港承擔責任。

何俊仁憶述，他獲朋友告知，當時仍在美國留學的梁天琦，希望回港後與他見面，「（朋友）話佢改變咗好多，態度會唔同。」其後，二人在何俊仁的律師樓內傾談足足一小時，「一開頭氣氛已經好好，因為已經知道，佢嚟到係想友善地對話」，「佢個人變咗好多，以前不得了㗎嘛，企出嚟時高傲、好鬥、不可一世。但而家唔係，係好謙和、好謙卑嘅心，甚至幾多時候想聽我講嘢。」

何俊仁透露，梁天琦的改變源於宗教和個人反省，「佢靜落嚟後，覺得做人做事唔應該咁，尤其用所謂勇武方式，唔淨只話係咪可以達到目的，仲係咪一個負責任嘅行為？」

「佢而家覺得唔係咁做，咁樣唔係真正嘅勇武，真正嘅勇武唔係靠武力衝撞。佢反省，以前咁樣衝撞，冇咗理想基礎，係唔啱。」

唔想今年仲有呢d畫面出現
我要嘅係本土

我當年投左葉劉......要贖罪

九西補選泛民咪自食其果，利申九西人

同投dead body差唔多姐

除咗o嘴俾唔到第二個反應
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

協你老母調咩
冇本土都唔會投泛民呀仆街

冇初選冇本土派代表，你地準備重蹈九西補選咁

有冇人記得攝石人

PUSH

天琦真係精神領袖嚟

係咪想佢幫你起機

屌 已經唔記得佢叫咩名

有幸可以成為當年既見證者 所有野都太過深刻

當年無諗過配票
屋企全家都梁天琦
關鍵一席本身都On99
佢要做陰騭野就補選之前等你個席懸空就可以做

冇話𠝹唔𠝹，只能話選民智慧不足

個陣投左天琦 一生最正確既決定
叫人投楊岳橋班撚樣全部食屎

個個都叫 光復香港 時代革命
但個思想一直都唔同步

信得泛民都係on9架啦

當你想提出同泛民/連登相反意見
一係冇人認真睇，完全無視現今路線有咩潛在問題
一係語氣重少少就話係分化撚/五毛
唔係個個咁忍得
尤其梁天琦後期夠知名度；連登仔唔惡啲冇人理

騎劫口號

投楊岳橋果班餵緊你食屎呀傻鳩
個deadbody而家仲袋緊人工得閒同你9up幾句都仲有一大堆支持者

泛民最叻架啦
搶人D野亂鳩咁講

你係咪以為本土派唔批評得梁天琦？梁遊單嘢嗰段時間，佢潛水咗一排，都畀人屌過的

齊上齊落

唔好嘈啦！投6號！
行正路！投6號！
風雨飄搖！票投6號！
票投6號！正式啟動！ 年輕人將會全面進場

如果無地厚天高
或者去到而家天琦都仲係俾人屌緊佢笠水唔出聲

#allin6

西瓜琦阿嘛,你估我唔知,我舊登過嚟,啲嘢知得好清楚

【集思廣益】如果進攻功能組別失敗，可以點？

睇下#通街都係處啲reply
樓主好心諗contingency plan
佢就話樓主冇全力支持選舉唔啱，係咁拉
你批評有人怒屌泛民，
不如批評屌人先嗰啲屈毛撚先

容許我比個負評你嗎

我係叫你班人唔好以為撻梁天琦個朵出嚟就可以令本土派收聲。本土派冇你地咁中意造神，我地只係支持同一個理念

和你開工會—— 7起：起工會神器，幫你搵同路人開工會！

有工會先有投票權
取消功能組別
首先要嬴出功能組別

p

721 831 101 1111

有聲句野

條傻鳩撻朵撻到好似D 十鳩幾年前既MK仔咁

如冇意外 泛民都仲會係大多數
你當我求你又好咩都好啦
當選後 可唔可以
唔好缺席 棄權
同選民有個交代
真心唔係想分化
泛民本土獨派 原本就唔同理念
如果唔係都唔會出現本土獨派 同其他派別

重申有本土投本土
我係含淚投
含淚投
含淚投
含淚投

咁你又過份咗喎

當年拒絕含淚投
到今時今日更加肯定我冇做錯到

屌你老母一定要體制內外全面抗爭
我預期今年會多左唔少本土手足參選
泛民唔支持初選果啲 係咁開始遊說自己人投佢果啲
自己諗下佢地呢四年表現值唔值果票

Over my dead body.

對唔住，天琦

又誤導人
工會要12個月先有投票權
宜家開係2021選委同下屆立會
今年9月無票架

都真係幾撚無恥下，當年咁樣打壓啲本土/獨派，有事就乞票俾你地做維穩B隊，冇事就前線送頭/五毛/共諜，宜家好意思嗌時代革命，鍾意就拋天琦個牌頭出黎。喂，佢係你地班泛民同連登仔心目中都係收錢坐監既共諜之嘛，好心為左個議席食相唔好咁難睇啦，你地配響佢朵咩？

泛民打手真係好煩

你講樓主?
而家係好多人人想抽天琦水,撻天琦朵
但又唔知天琦係點諗就真

Sorry 我真係唔清楚
咁除非上年9月前搞工會夠人
如果唔係選委都要面對呢個問題

話緊你

有本土投本土 泛民？含淚？

你訓醒未，知唔知自己7緊

完全同意，本土派/獨派一直係支持個理念先會變同路人，唔似啲泛民下下要造神同起個大台出黎膜拜，痴撚線成個邪教咁。

我有根有據,
相反好多人
想抽天琦水,撻天琦朵
但根本唔知天琦既思想係點

真。本土派同你講本土願景，講執政藍圖
講理念講意志
同泛民個套根本就完全相反

咪叫佢問下身邊班本土/獨派（如果有既話）去到呢一刻仲會唔會含囉

你講你自己,抽天琦水,
浪費天琦苦心既人

721

咁就唔該唔好再攞梁天琦出嚟招搖撞騙

其實係本土派唔想初選

我都係

講緊你撻朵撻得好撚mk

你無根無據,我有

當年投咗天琦一票

朱heidi 可以留低

黃碧雲應該走

當年亦投左，以後想投都唔知有冇機會再入閘，大家俾心機繼續投多幾件楊大狀呢類精英帶領大家抗爭啦

係，呢個老虔婆留喺度拖後腿

屌原來智障黎
冇野當我冇講過

魚蛋革命打犭狗gif

推薦羅庭德

梁義士嘅同窗

好有耶穌同70位門徒嘅feel

下次佢條毛咩
次次都叫人含埋最後一次
含到2046

教主唔望前面

希望你地知錯能改,唔好再攞梁天琦個名出嚟招搖撞騙

正教同邪教嘅分別

我都有，又幫手摵返選舉單張啲地址出來

當日有去
佢講野好有感染力

allin6. 一定記得

我都係，隔一排就翻睇一次
最鍾意睇圍剿鼎鼎 周浩鼎真係好撚戇鳩

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

唔負皮你對自己唔住

其實我地唔應該所有票去晒同一個人
咁樣只會浪費多餘嘅票
我地要學識配票

本土
飯民

有，我當年投左泛民，朋友同就退休既同事投左天琦
我仲記得好驚訝，覺得佢地政見好前

而家我想要20個天琦出黎選俾我投
我驚我就投唔落泛民

投左天琦
但不熱衷於政治

大家隨意負評啦
以前唔識諗做左藍絲舊年6月終於認清左中共港共真面目

係，如果同區有泛民同本土，泛民仲會叫佢退選，以大局為重

帝怡
大圍

點贏阿
200萬人最少190萬都freeride
剩係投票嘅唔通期望佢哋係本土咩。。。

講就講和勇不分
但議席唔對分

界你老母閪啊 又想吹風泛民優先啊？

做多啲當贖罪啦
港島手足

曲線都唔明咩

其實好可悲 香港人係有進度到 但根本慢到Hihi 今年立會我都敢斷言會重蹈覆轍

區議會大勝係因為個區分得細 好多地方其實都係素人出黎 以黑白分明既方式去贏

但立會又要配票 又要協調 你估販民班友肯唔肯過你? 跟手戴妖又出黎再雷你班撚樣 淺黃同中年人個個都含 個劇本根本就寫好哂 戲名: 香港人的劣根性

利申: 補選投天琦 多年反共基地新東選民

功能組別最後一個月，決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口 (附懶人包)

仲有me

Over my dead body

每區一個基本野
冇預我一定攬炒

推啊

呢個都係我底線

無一刻忘記過

案底令人生變得更加精彩

願景！執政意志！帶領群眾！倡導！

傳統泛民議員！梁天琦，一個後生仔做左個版比你地睇！問題唔係靚唔靚仔、高唔高學歷，最重要既係：願景！執政意志！帶領群眾！倡導！

咪撚再睇頭版做人！你有願景！執政意志！帶領群眾！識得倡導！你一樣可以保住個議席，永續社運！

玩撚殘左個場，就會好似一旦保蝗狗大勝之後，就唔再需要用蛇齋餅糉黎買票一樣；如果全香港人意識到你既存在=保蝗狗，你個席位都唔會保得住。近兩次立會選舉，投票人數上升，但傳統泛民得票數目同得票率都下降，空穴來風未必無因。最終只會兩個結果：保蝗得票數/率大幅拋離非建制、或者非建制vs建制保持6:4，但係傳統泛民一席都無，席位全歸本土派。

support

本土 > 泛民 >>>>> 保皇
拒做白票撚

有份出席嗰年係百步梯嘅造勢大會
好記得嗰陣同幾個friend一齊組隊係大學站門口幫佢派傳單，唉

湖北琦

推！